吊奶星無聊google下先知原來仁美(牙包)喺日本係行毒舌滑稽路線

而家間唔中都有毒舌同搞笑, 但最主要係純良好恰天使女形象, 同以前完全格格不入
感覺有啲似畀佢呃咗感情, 好似成日同你傾心事嘅文青毒女原來做開ptgf仲要三百蚊過夜咁

應該100 就肯過夜

其實有時見到櫻花玩身體搞笑都覺得好尷尬。。
明明平時咁完美咁靚

佢13歲個樣幾滑稽

邊估到牙包貢能可愛原來成日大稀便..

又黑牙包
吊你呀牙佛

爛屎都柯過嘅女孩子仲有咩做唔出..

系 懷疑牙包係因為長期大稀便先會咁毒舌..

唔係自己地頭

係要扮下乖女

清分兩

次回有咩深意

樓主今次開牙包POST竟然冇大便..

全世界啲大便都畀仁美個灰色小屁屁柯哂仲有咩大便..

牙包未熟韓文啫
用多一排實串到大家死死吓
話說到今日肚痛仲係諗起牙包個樣

即係點? 想像同牙包用緊同一個屁屁?

swag。

。

=。=sor

我只承認佢係毒舌治愈系墮天使

太完美會得罪女人

下個比人bam既就係樓主